在密閉空間（eg 巴士）狂咳 噴鼻涕 嘔 , 會點？

你會俾人屌囉
好似你番工d 00後屌你咁

你知唔知咩叫密閉空間

扮唔識中文